FIFA19 Pro Club PS4 招防中

Pro Club 招人（年齡層20幾）
ET Phone Hung
晚上10點幾開始
戰術風格：433 長波多傳中，中路入涉
基本要求：與隊友配合，肯接受建議

防中x2：（FT/PT）
主動迎波組織，駁腳，分波

閘位球員x2（前場冇位時）：
優先短傳，轉邊，少量疊瓦
保持防線完整

請留PSN/申請球會加入

Psn:appleluk

打開防中

psn: leon00145